覺唔覺得紅隧班巴士職員好似趕狗咁

如題

咁我地係嗎
你睇下你返工返到成隻狗咁